師傅牌抽籤有冇巴打抽到

籌號6000幾
應該冇份考

點睇自己咩no🥺

你冇收到信？
右上角

即刻搵番封信出黎先唔該巴打

排到五百頁，唔駛諗了

我諗都多唔合資格照抽左先

第一組別？ 即係自動波黎

私家車及輕型貨車

排到70幾

可以入行了

我係第437頁

等幾年後有巴士師傅抽先再落場

精神

Gp2?

前提係要考到巴士牌

GoGoGo

自動波牌抽唔抽得

有無得search

知唔知收幾多個

8XXX

169

呢份代表派彩？

冇就冇份考？

不如開tg 傾下

抽到第230XX號，唉...